唔好以為得前線有職業，我地左膠都有！

1. 休息撚 - 休戰！頂多7日就贏！
2. 畫面撚 - 唔好再裝修！破壞畫面唔好睇影響形象！
3. 勸交撚 - 唔好打！再打死人啦！

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

恒大撚

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作